入黎半島千金既生活

半島酒店一直都是香港高級酒店的代表之一，現年21歲的Julia的英國父親是半島酒店的第二把交椅，母親則是日本的帽子設計師。Julia目前正在日本東京音樂大學就讀，希望成為一名歌手。

日本節目《今夜比一比》（今夜くらべてみました）經常深入調查不同階層人士的生活，這一次則公開了Julia在香港的日常生活。身為半島酒店董事千金，Julia當然要帶攝影隊到半島酒店用膳。她指，半島酒店是她的食堂。因為每次到半島酒店，Julia和家人會去專屬的總統套房用餐，享受高級的美食。節目拍攝當天，Julia的午餐是法式套餐，有龍蝦、燒牛肉及魚，平均每個人結帳要2,100港元，最後她更大方地請兩位朋友吃飯。

午餐過後，一行人乘搭直升飛機到維多利亞港「空中散步」。直升機空中飛行了30分鐘，花費近1.8萬港元。

散步後，Julia帶攝製隊回到半島酒的店廚房。這裡有每日限定1組的VIP魚子醬品嚐體驗，過程中可一邊欣賞大廚料理，一邊品嚐美味的魚子醬。她在這裡試食了幾款魚子醫，花費近7,000港元，扣除總統套房本身的價格，Julia一個中午已經用了超過3萬港元。

5000呎高級豪宅曝光
Julia在香港的居所是比華利山別墅（編按：節目所拍攝的建築物外貌應是加多利山），家中整體是歐美的西式設計，一進門道見到樓螺旋形樓梯，客廳金碧輝煌，窗簾以和服的腰帶點綴，帶出日式奢華風格。

屋內每樣物品都價值不菲，但Julia並不知道物件的價格，全因媽媽曾說：「如果知道價格的話，就會失去魔法。」

通宵名人晚宴 每星期一次
Julia和家人每星期一晚都會與各大公司的領導層聚會。這天，攝製隊就拍到麗思卡爾頓酒店及萬豪酒店的集團董事及高級珠寶商Graff的亞洲區領導都為聚會的座上客，Julia更表示，每次的聚會均由晚上7時到翌日清晨4時。

係香港做有錢人真係享受緊最頂級既生活

世界好公平

公平係邊 屌你老母

有錢 > 生活好
冇錢 > 捱騾仔

有咩唔公平
如果有錢都要過窮人生活咁先至唔公平

真係好奢侈

Julia的午餐是法式套餐，有龍蝦、燒牛肉及魚，平均每個人結帳要2,100港元，

連登大部分人半個月飯錢

一個下就用左成個月人工

其實以佢身家黎講 真係唔算奢侈

坐直升機遊維港.....

諗起深田恭子

希望支爆班仆街做返窮人

班友食住m記網上扮住半山，揸靚車。

係餓死都未到佢窮啦

你餓死都未到佢窮啦

佢唔會有機會睇到佢窮

支爆死窮人先，佢地最多變無咁有錢

1億身家變成1千萬。
窮撚10萬變1萬。
邊個捱到？

定律都唔識，唔怪之得做窮撚。

我覺得牛腩河好食過 咩龍蝦牛扒好多

每個禮拜都玩通宵？

係飽死都未會窮死啦

連登好多人以為支爆d有錢佬就會玩完

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

我都識得有身邊既人身家10位數字
但日子過得好慳
住奧運站中產屋苑，用豐田私家車，好少出入半島呢d地方

你識果個人係你？
10位數字？吹咁大

梗係唔係，係既話我仲得閒上連登
我冇必要響度吹水，唔信就算，我冇所謂

唔係個個咁大洗嘅

我識個有錢仔老豆係大陸做建築商
阿媽成日同林鄭開會
返工都係搭地鐵吅屋企請鐘點無工人

大家生存係出一個空間
出現係同一個尖咀
但完全兩個世界

連登仔加油 連登仔好波

生日去金鐘M記

半島茶餐廳王子

我識有個有錢仔有一千億，但住300呎唐樓，一日只食一餐，仲要係食大家樂。

咁既樣做乜鬼歌手 享受生活都死吧啦

但Julia並不知道物件的價格，全因媽媽曾說：「如果知道價格的話，就會失去魔法。」

離地到咁

老實講啲真係有修養嘅有錢人會大家同輩比較學歷同事業，同埋會唔想靠屋企
對呢啲淨係識洗屋企錢嘅天真小朋友只會恥笑

呢套唔係松子會議咩，而且今夜都唔係探討呢d問題

咁人地係有錢呀嘛
做咩要靠自己喎

我都想恥笑下佢
但佢係直昇機上面散步
無機會見到佢

英日混個樣

影俾你睇先係咁洗法啫

巴打 唔好咁肉酸啦
佢已經係有錢到爆撚左機啊
根本冇同其他人比較既需要

Julia一個中午已經用了超過3萬港元。

一個中午 = 兩個月人工

咪撚打飛機啦
人地仲讀緊書咋

佢呢啲係極端例子姐（所以先有新聞價值）
正常有錢人咪幾舊水一個lunch
唔係食唔起半島搭唔起直升機
但唔會無啦啦咁做囉

魚子醫.gif

未畢業洗屋企有咩問題
一定要做野捱騾仔先係上等人?

李+X都唔會無端端日日去半島食魚子醬同日日坐直升機返工喇

起來饑寒交迫的奴隸

我係一個月都唔洗咁多

條友恥笑到咁
係咪當左自己係佢所講既有修養嘅有錢人

咁細波唔好叫julia啦

屈機男條垃圾又蒲頭。真係好撚無恥。

米已成灶，呢4個字你係咪已經唔記得左呢？屈sir

半場食$2100一位係街客價，佢自己員工福利價洗鬼2100咩
仲有我唔信佢日日搭直升機

一個月3餐

邊忽肉酸
不嬲喺呢啲圈子入面都會恥笑啲低俗暴發戶同埋過份離地嘅人

你睇下姓何嗰啲都會創下業同有幾個名牌大學degree
你再睇下呢個讀大學連啲嘢幾錢都未知重要咁大聲講出嚟

你睇返過千億身家班人
其實由宜家開始到佢死當日(當佢有90歲命)
喺身家唔再增長下都要每日洗千幾二千萬港紙先洗得哂
你就知其實一個中午洗三皮真係好小事

數學家?

金錢係遊戲架咋

咩日本節日？

係爆都係班傻尻中學雞老豆老母比人炒先啦

公平在於窮人一樣可以自由生仔，將貧窮遺傳。有錢人生仔，將財富遺傳

第二把交椅即係乜？
咁都算千金？

28:16 生肉

每星期玩一晚通宵
身體真好

人地有既係選擇

好想奶佢個西 可能會有間狗屋俾我住

人地當半島係canteen咋
唔係無啦啦咁做

咁人地又真係有錢到可以咁嘛
何況可能只係唔想個女只憑價錢去斷定一樣野既所有啫

佢老豆幾錢身家

你冇錢所以咪咁諗囉

比間監倉你住就有

嘆埋呢幾廿年好啦
支那唔爆，你地有錢人有仆硬街

半島酒店第二把交椅係咪即係都係打工出糧 即係ceo咁

要公平只能搵個窮人攬住佢一齊死就相對公平

咁洗錢法起碼9位數字

之前有人話發左達 第一時間移民

係我就發左達一定留係香港 做皇帝

佢老豆？

發才立品,以前班有錢佬多多少少都會有d咁既思想,
不過宜家愈來愈少,仲要連香港班窮人都幫佢地合理化,
奴才港當之無愧

好想做佢隻狗

7個數字香港個個業主都有啦，除非賣咗間屋啦, 啲錢先至係你嘅錢

on9識多啲有錢人啦 冇11位數以上身家都唔會咁洗法 我識嗰啲9位數字身家都仲係搭地鐡，買3都會等特價

驗下眼

邊個Julia?我淨係識一個

識個人好有錢，
份人超慳儉

成千億身家香港都冇幾多個

想屌

利申:識睇風水

通宵晚宴會食d咩？

屌你老母戇鳩仔

發窮惡

關咩事 人地酒店太子女 想係間酒店做啲咩都得啦
都有好多太子爺
茶記 車房
整車唔洗錢
茶記任食

百億都無幾個啦
連登吹水大會正式開始

btw. 我身邊啲朋友個個16/7 位數身家，都係平時等七點街市閂門買啲下欄菜頭黎食

11-12位真係吹大左

成日都會幻想香港有錢人嘅生活係幾咁豪奢
就算知道 到你真實咁detail去跟佢生活一日仍然會哇一聲

見得光有近千億身家既香港都唔夠十個

1 李嘉誠 377億美元 89 長和系主席 地產、能源、網絡、電訊及傳媒 漢族，閩，廣東潮州
2 李兆基 329億美元 90 恆基兆業董事局主席 地產 漢族，粵，廣東順德
3 呂志和 190億美元 88 銀河娛樂、嘉華集團董事局主席 賭業 漢族，粵，廣東新會
4 郭炳江、郭炳聯 178億美元 67/65 新鴻基地產 地產 漢族，粵，廣東中山
5 劉鑾雄 170億美元 66 華人置業 地產 漢族，閩，廣東潮州
6 吳光正 130億美元 71 九龍倉、會德豐主要股東 地產 漢族，吳，浙江慈谿
7 朱李月華 120億美元 71 金利豐集團總裁 金融 漢族，粵，廣東東莞
8 楊建文夫婦 111億美元 54 伯恩光學總裁 科研 漢族，粵，廣東佛山

其實人地都係見你記者採訪先帶人去豪下啫
日日搭直升機唔悶咩

小學雞對數字無concept
有錢x10000000000000

移民都可以去到個邊做皇帝，同價錢得到既享受更加好。

不過香港此終都係自己既根。我坐完移民監周圍玩完之後都可能會返黎嘆世界。

咪玩啦 香港做有錢人一定得到最好既享受
全球美食 最好既購物 最方便既居住環境 最精彩既娛樂消費
我唸可比美既城市真係寥寥可數

家族

佢唔係我認識ge JULIA

點解唔公平？你廢咪窮，人地有錢咪勁

點解唔公平

我覺得sydney 同new York 都唔錯。

而家玩全球一體化。購物美食個d你有錢就算係大陸都會有。你講方便既居住環境，唔知你應為點先方便，誠哥咁有錢住山頂買野應該唔方便。咪又係叫人買。

過億身家，一日洗幾萬 好合理姐？

五億 3% annual return 15M /365 = 40k
淨收息都夠你花4萬一日
未計本

你又識幾多過9 位數字的人？sample size 幾多% 語氣咁撚權威？

利申：純計數字，唔識咩十位身家高人咁把閉

最好的牛腩河 你又食過未

又幾好笑wor
李嘉誠一條友都要成team獨立核數師計幾日先計到個資產總值
樓上條友好似打薄咁話check話就check, 我估嗰千幾億應該係擺匯豐儲蓄戶口既

唔洗番工, 日日玩都得啦

除非有第二個毛魔

其實香港好好住 不過只限於有錢人

你啲朋友來自地府？

這天，攝製隊就拍到麗思卡爾頓酒店及萬豪酒店的集團董事及高級珠寶商Graff的亞洲區領導都為聚會的座上客，Julia更表示，每次的聚會均由晚上7時到翌日清晨4時。

咩聚會傾咩 玩到凌晨四點咁神秘

希望全球共產浪潮快d歸來

但佢老豆都係打份工
點解咁有錢

酒店第二號高層, 唔係酒店老細

如果淨現金都千幾億
咁應該可以上福布斯全球top10首富

移民 係保護自己性命,財產

睇下大陸果D有錢佬, 一時又「跳樓」, 一時又抄家, 一時又坐洗頭艇

打工唔代表冇股份 冇其他資產 冇其他投資

佢老豆 是酒店第二高層, 唔係酒店老細

可能類似 CEO 董事長 總裁 果D咁

一開始仲以為係講故台

公平在於大家都一樣唔公平

到底呢啲極有錢人嘅生活到底係點

你估佢每月剩係逗份糧

兒登仔

太有錢都唔係好事

如果知道價格的話，就會失去魔法。
你話唔係有錢邊講得出呢啲說話

屈蛇贏晒啦

有道理
可能係幾舊水二手舖頭買
亦都有可能幾百萬藝術家真跡

人地講格調 講岩唔岩feel
唔似普通人下下問值幾錢

咁先係有錢人/鬼佬生活方式

喂講真
你渣住咁多個億係手仲會理佢幾錢咩
即係好似你去食野咁 你會理小數點後個D數字係幾多咩

有冇知邊集想搵黎睇

人哋去半島食飯都係出公司數呀 ,完全冇大使仲要可以慳埋稅

我都識個有錢仔有一千億，租3000蚊深水埗劏房，平時游水過中環返工，日日三餐食麵包。

我一定冇講過

aia個前ceo都過億年薪啦

我又識有個有錢仔有一萬億身家，訓街，三餐食屎飲尿，全身赤裸衫都無件。

再睇真d,佢老豆老母都好似唔係香港人
老豆英國人
老母係日本既設計師（個女係日本讀書應該係日本人）
姐係佢地三條友剩係係香港住
同香港一d關係都無

楊建文咁有米

10位數字身家係香港真係唔少人
1000個都有十幾個啦

佢老豆只係打份工, 酒店第二高層, 唔係酒店老細

唔知識唔識廣東話........

好多人睇得太多cctvb以為有錢就一定係成個二世祖咁日日亂fing 咁咪係大陸暴發户嗰種低俗品味囉 重要話人冇錢先葡萄人

現實係啲真正blue blooded嘅會俾屋企塞去oxbridge / ivy league拎個好好睇睇嘅degree，部分錢拎去搞trust同搞慈善嘢，好多又一畢業去創業搞自己生意而唔係即刻接手屋企生意

Check下你老母有無性病算喇
12位數字成千億 成個香港數出黎都無十個

可能果位ching小學未畢業唔識數個位十位

可能¥/won

養唔養狗

有成億或以上資產既香港人真係好多
好多藝人都成億
仲未計做中小企
仲有集團

今次唔知fg已經有5萬嘅連登仔又點睇呢

係d窮撚傻鳩先話要移民
有錢係香港不知幾撚正

Cantonese? Never have to speak it!

十幾億都係咁生活？！

有錢人不斷流動 邊度好咪去邊 根本隨時走都得
係窮人先無得揀...

嘉道理家族一向好低調 佢地嘅業務多數以實業為主 班大地產商一比之下真係好肉酸

你睇班窮登仔一日到黑話移民
有能力先講
有錢佬係香港開公司不知幾好玩

有幾出奇? 連登仔嘅公屋仔夠個個揸林寶 支那有幾百萬月租收啦

似連登仔咁窮就肉酸啦

兒登吹水大會
葡萄咪葡萄囉 洗乜講話識邊個邊個戶口有幾多個零都唔會咁大洗呢d說話嚟自我安慰 原來識個朋友人地會話你聽佢戶口有幾多個零

碎料啦，九成連登仔fg 100k up，三十歲買淺水灣獨立屋住

其實唔可以咁計, 佢既消費都係半島入面而佢本身係太子女
計消費應該係計返個成本價

如果搵個老豆楂的士既, 之後話佢出入全部搭老豆架的士, 咁又話佢剩係交通都一程幾百蚊咩

咁係佢一個隱形富豪係咁生活者
我又唔識得其他有錢人，不過實有人亂fing錢、有人做孤寒財主

是但啦
一日到黑番埋12,13k工
比D空間佢地幻想

最起碼有錢人想行咩類型生活都得
會所有有錢人都一樣架咩

過億身家香港其實好多，香港地手持唔洗好多個物業已經過億，一座工廈一座住宅一條街嘅鋪已經值好多個億，大把隱形富豪過著一般中產生活喺社區各處出沒，下下都要極盡奢華，都好攰好麻煩，最方便同最健康好多時唔一定最貴

對你多咪得
話知佢多唔多

完全唔靚

可能計埋小數點後.0000

成千憶咁多 你朋友係首富？

成班連登仔都唔知吹咩
人地戶口多錢過你班窮閪先啦

Cls

暫時最勁果個吹到成千憶

人地想食都有半島主廚整比佢食

呢個咁大洗嘅
明明之前聽啲首富嘅仔女放學都係食M記

做下FD原來會知人地有幾多身家

識得有朋友有20位數身家，但都只係住沙田，每日行路返工

你留言親都係攻擊連登仔 對你好有印象

唔通啲有錢人既癖好係見到窮人就會話佢聽自己有幾個0

有得屌屌唔屌?

拍野先直昇機散步姐 平時肯定唔會啦

係每日都做唔駛比萬八啦 直接買一架

真心知佢11位數字? 唔係朋友喎 咁睇黎佢會係一個出名既人?

每日賺3百,一個月都90萬人工?

我識得個身家有13位數字 一樣係日日搭港鐵返工 晏就同同事食五六十蚊晏

我身家10位數字都日日M記

Julia的午餐是法式套餐，有龍蝦、燒牛肉及魚，平均每個人結帳要2,100港元，最後她更大方地請兩位朋友吃飯

如果要我食200$一餐都肉赤死

拍比你睇姐，真係日日做咩

lm

如果200蚊都食唔起因為你窮姐

收錢
多謝kai蛇

連登仔個個都FG入職$80k起跳
不過一講峰味餐呢就個個都屌曬鬼話貴到仆街

第一次聽呢個邏輯 好撚野好撚野 咁閣下對呢個世界嘅睇法應該係無咩唔公平嘅事

你係咪未出嚟社會做嘢 ，未被社會同化？

講真點會靠唔到屋企呀
你公司有個皇馬掛黎到 你都知要點做啦

日本 Julia seed

我識人
我個fd
夠唔夠依2個人犀制？

唔靠果d先係敗家仔

你要果個julia啦 呢個留俾我

ching有冇睇清楚呀
唔係有冇得靠屋企 而係想唔想靠屋企呀
唔好ff有錢就一定好食懶飛啦
大把其實好低調 而且好多名人唔鍾意自己個細路見報 好多大個咗出去打份專業人士工或者開公司搞生意自己搵客，連同事都估唔出屋企會咁有錢

JULIA

咁又係點似得child登仔
搵得果12,3k
日日走上來話十億身家好少

其實十億身家係現實真係唔算多.....

一日300萬ok?

屈機sir唔服氣，但又唔出聲，死死地氣留下負皮，跌落地拿返咋沙。陰功。

睇嚟 “米已成灶” 呢4個字，真係玩死你一世。
成世活喺 “米已成灶” 呢4個字嘅陰影之下，成世抬唔起頭

呢D恥笑我Ok呀 交俾我啦 想俾人盡情取笑

三百萬一架頂級超唬都買唔到啦 更何況如果係買樓完全唔夠

睇佢棚牙 肯定係想做實力型歌手

咁儲兩三日錢囉

一出世已經爆左機

真係有錢個d 根本去到邊到都會有人收到風 人地係人都知你邊個邊個個仔 一定會比面你

以有錢女黎講佢都算樣衰

OK啦
你照下鏡先講?
又窮又係連登仔

Julia更表示，每次的聚會均由晚上7時到翌日清晨4時。

我屌

咁又唔係咁講
你去信用卡post都會有人貼下centurion呀ultima呀出嚟
唔係窮先上得forum嘅

不過真係唔明做乜平時又要鬧啲有錢二世祖冇貢獻離地撚
而家呢個就處處維護又話人地酸
佢離地個位係去到讀到大學都唔知啲嘢幾錢
2000蚊餐其實都正常fine dining價 食個omakase或者去h queen’s食餐已經冇咗 不過而家後生嗰啲會寧願跟michelin同asia 50 best去搵食而唔會喺酒店食呢啲囉

條女一眼望落似砵蘭企街, 咁都叫OK

真心,businessfocus.presslogic呢個PAGE好Q垃圾的,係俾D成日想靠拉關係上位的人睇的.

要過最有錢最top既生活
紐約倫敦巴黎都開心過香港啦
要夜夜笙歌既去L.A. 晚晚開p唔好？

我講得唔清楚
我係話嗰班人由宜家(50-60歲)計起
就算當0歲計,學你講都有300萬一日洗
一個中午3皮算咩
何況唔會係成日咁做

呢個星期慳啲洗每日只fing 200萬
咁就多7球
輕鬆

吹撚到你 fg50變100up

門檻愈來愈高

呢d post最多一定係: 我朋友乜乜乜 我朋友個朋友乜乜乜
但從來都唔會係自己 好心啦 吹黎有乜意思 唉 大個仔喇

9up 唔洗加密啦

Money talks,
你一人派十萬港幣我咪信你囉

一言驚醒夢中人

連閪仔唔通講自己搵10零k咩
朝早咬麵包咩
又話十億唔多,係唔多既
你呢世肯定冇先啦

又係屈機 有錢英國父親混血日本母親 生活日本讀音樂想做歌手

Julia 點讀？豬乸？

jm9，會唔會酸左D?

你咪繼續屈係酸囉
廿幾歲連唔知啲嘢幾錢都講得出口 溫室小花到咁

不過話埋俾你聽而家有錢嗰堆係鍾意去茶記大排檔重會去東寶小館食生日飯 fine dining會食但唔會去酒店

李嘉誠個家傭講佢日日食蒸魚白菜，可能100蚊有找，李嘉誠好似條咁食法應該死左好耐

你老豆好似+x咁有錢嘅話,比幾個億你
你都可以咁玩

見到d窮撚唔抵得人咁有錢
真係好肉酸
利申:窮撚

就係所有人都活係,一個唔公平既世界

已block啦
雖然唔記得原因

午餐過後，一行人乘搭直升飛機到維多利亞港「空中散步」。直升機空中飛行了30分鐘，花費近1.8萬港元。

半島老板唔係嘉道理咩?

問題係有錢，可以選擇點去生活，我鐘意m記搞又得，酒店包場包堆靚模同d富二代搞下淫賤party 又得，你窮撚有得選擇咩？

窮撚繼續打飛機覺得有錢人同自己生活差唔多啦
聽日好準時返工啦

事實上你係酸，人地鍾意去邊關你撚事咩

你講既有錢係咪得幾億身家既中產

講咗幾耐2000蚊食餐飯有幾閒
求其食餐omakase 開支酒都冇咗啦 咪以為你覺得自己冇得揀其他人都係窮撚冇得揀啦

重點係廿幾歲人連唔知幾錢都講得出呀
重有一個晏晝洗幾皮係洗屋企俾嘅零用錢同洗自己親手搵返嚟嘅錢已經係兩樣嘢

咪好似啲大陸暴發户咁
係有好多錢fing呀 不過品味低俗 啲old money都係唔會睇得起佢地

講緊 並不知道物件的價格，全因媽媽曾說：「如果知道價格的話，就會失去魔法。」
變咗酸人鍾意去邊
Goodest logic

董事個女黎
唔係嘉道理家族嘅人

早前係另一論壇睇，話佢老豆係高層，都係頂級職員或有股份，半島老闆係另一家族，所以同真正富二代相比，仲有大段距離，唔知係真唔係？

不過講真
入到黎見唔到有人想食條女
以為又係連登係同性戀論壇嘅證明
入到去
對唔住原來真係要勇氣

你係有錢仔女就唔會講人地鍾意點啦
你又唔係有錢仔女，又要吹噓自己好瞭解有錢人既圈子同生活習慣，咪就係痴金康，用呢啲垃圾優越感黎炫耀囉

有時見到人地生活得好，大大方方講聲：「嘩佢就好啦」咁算囉

笑人？你有資格咩？咪咁肉酸啦

Non executive director 個女 記者吹到第二把交椅

真係咁冇分別就唔會成個世紀都重會睇old money new money 上流社會都分class架傻豬 如果唔係重點會繼續分係咪blue blood

標題更加戇鳩
入黎半島千金嘅生活？
已經睇到1999
係入黎（睇下）半島千金嘅生活？
定係 入黎半島，千金嘅生活？

有錢去邊到都好 冇錢喺邊到都仆得街

啱 有錢佬嘅圈子圍威喂得好勁

你係blueblood, 就會大大方方話自己係blueblood
你只係bluemud, 走去評論人地係咪blueblood
所以你咪肉酸囉，咁都唔明，睇黎你都係嗰啲痴埋有錢女度就以為自己都係貴族既傻西黎

全屋既物品你都知道哂咩價？你知唔知你老豆老母條底褲幾錢？佢隻襪幾錢？你屋企個水龍頭幾錢？個廁板幾錢？

佢無興趣d古董自然唔會去了解咪唔知幾錢，無需要去知幾錢咪唔知幾錢
酸人洗屋企錢，踩人品味低俗，笑死人

我帶出既重點係人地有得揀點去生活，唔係好似你咁2000蚊omakase 開枝酒 好似講到自己好高尚咁
講緊既係 人地既選擇係唔需要理會金錢，係基於自己既喜愛，準時返工吧啦你

記者水平係咁
NED個女都吹到半島千金 一啲fact checking都冇

請唔請貼身執事呀

好想笑佢
但就算點笑都好
佢份身家
我可以買起100個我

全部都唔知同每一樣嘢都知晒中間冇平衡點架？

係呀劉鳴煒夠自己揀細個已經成日數銀紙大個叫後生仔去少啲日本儲錢買樓啦
佢都係個人選擇唔洗理會金錢架，唔好笑佢離地呀

半島對上係上市公司，0045自己check

做得高層，人工高唔再講（月薪起碼都過十萬，幾十萬都唔奇）
分分鍾仲係股東，賺幾多有得分

自己再做下投資，冇9位數身家先難

我講得具體啲啦
鬼唔知呢條女唔係最上流，拍埋何超蓮度，何超蓮對佢陰陰咀笑，話聲：垃圾
好正常，天經地義

但你條傻西走去擺起幅自以為高人一等西樣，走去話：超！你拍埋何超蓮度咪又係比人笑！

嘩！嗰種酸臭，嗰種核突，嗰種八婆味 你仲要自high左咁多個回覆

咪係，人地仔女自己公司試菜，仲可以幫返第時自己檔生意
成本價都可能計多佢

證明好多傻仔

佢覺得自己食餐飯2000蚊已經好威架啦

其實香港好多人都係咁
因為自卑，所以要高調地表現出自己有超越有錢人既眼界，自己既眼光係李嘉誠級

但其實，真正唔自卑既人，會大大方方話：嘩好有錢wor, 佢就好啦，我好羡慕佢

自己公司飯，有幾奢侈

真係講極都唔明架喎
講得出並不知道物件的價格，全因媽媽曾說：「如果知道價格的話，就會失去魔法。」都可以奶鞋底奶到咁

真係叻值得人欣賞嗰啲係就算屋企有錢都寧願靠自己讀書打份好工甚至自己搞生意嗰啲 如果唔係二世祖呢啲名詞點會出現呀

On9 講2000係因為頭幾頁個個人話佢食2100蚊飯好貴呀
咁都twist到2000蚊好廢咁都覺得威

原來仲有閲讀障礙添，咁都睇唔明？即係記者問佢知唔知d貴野幾錢，佢話唔知，因為老母無講幾錢啊
又唔係佢買，又唔需要佢去買，咁都可以踩低人地
你真係好撚酸
個女無話值得你欣賞，亦都唔代表你係要踩低人抬高自己食得起2000蚊飯好威威

而家可以整容嘅
但咁有錢，想玩咩都得啦

呢個故事真係非常勵志！

十幾歲咁講就話啫
廿幾歲讀大學都重咁就溫室小花啦乜都呀媽話

一開始就亂話人窮撚冇得選擇 冇得好似人地咁鍾意食2100蚊餐飯再去食caviar 聽日返工啦
而家就問人食得起2000蚊飯係咪好威威 精神分裂架喎

我識有個佢老豆老母淨番幾億俾佢，但佢買唔到樓日日訓天橋底食二手飯著二手衫，仲要一個禮拜先沖一次涼

半島哩啲應該都係家族生意
做到咁大應該都係有錢家族出身

覺得係因為做訪問先show晒最好嘅野出黎 講真半島係靚酒店但又唔係話啲咩大企業 董事比盡都係7位數人工啫邊有咁誇張

佢老豆做間酒店董事撚有千億咩 人地千億講緊成個集團老細 仲要有千億都唔係一條友用 成個家族一齊用

查下0045 查下香港半島 咩料先啦 小學雞

因為佢樣衰？

依個post 好多窮酸垃圾打飛機咖，唔好阻住人

代步用Toyota夠，人地有幾部車

你做開雞？所以識？

Child登仔真係好可悲 一係話人窮撚 一係話人做雞
成熟啲啦小朋友

因為有錢人同窮人都發現，佢地立唔立品生活都過得咁好，咁點解要咁做？就算做，都係因為自己想做，窮人點睇？Who fucking cares？

好人好姐點會窮

其實過百萬月薪都好難日日咁食法
傷身到再瘋狂健身返都頂唔順啦
應該係電視台揀呢日schedule比較full嘅je

上星期見客去食過一次
道道菜都$200起跳
埋單五個人食左一萬😓

你未答我wor 咁你係唔係？

世界好公平
有人負責嘆就要有人負責捱

啲真有錢佬多數請鐘點多過請工人
你問我我點解會知？
因為我老母就係個個鐘點阿姐

富一代同富二代既分別
+X哥知道錢係點黎

只有暴發戶先會日日鮑參翅肚 大魚大肉
真正有錢既其實食得好簡單 著衫都係舒服就得
係住方面會比較好

千幾億現金 你估佢係窮撚咩

可能佢係米高嘉道理個孫/太孫

垃圾清嚟！

同我拎走個磅佢

同意,反正錢只係數字
有咁多錢都諗唔到點使,使來有咩意思啦...

同埋一定唔會日日咁食 魚子醬咁撚鹹 不出三年都要洗腎 所以都係做節目先咁 平時可能久不久一次

有冇咁窮呀

窮撚係咁酸臭，唔好怪佢

係呀係呀，有錢人餐餐食m記24蚊餐呀

我都想因爲咁而比人笑